====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Reste que l ' image des formations professionnelles en France est très dégradée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

